{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042942",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47941&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "알앤비비즈니스호텔"
    },
    "text": "麗水に位置するこのホテルは、旅行者にリラックスできるよう、様々なタイプと調理が可能な客室を備えています。 周辺には麗水エキスポや突山公園などの観光地があり、観光にも便利です。 チェックインは5時から可能で、チェックアウトは午後6時です。 オンシーズンにはチェックイン時間が6時に変更されます。 すべての客室で無料Wi-Fiを提供しており、禁煙客室です。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供します。 ファミリーデラックスルームには個人ルーフトッププールがありますが、2020年9月3日以降はファミリーデラックス(ペントハウス)客室でのみご予約いただけます。 駐車場はホテル前の公営駐車場を利用でき、駐車料金は公営駐車場の駐車証を提出するとフロントで払い戻されます。 また、ホテルの屋外駐車場もあり、最大25台まで駐車可能です。 付帯施設としてはレストラン、カフェ、セミナー室があり、現在は朝食の営業が一時中断されています。 客室内での調理はレジデンスダブルとデュプレックスダブル客室で可能で、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 上記の情報は変更になる場合があり、画像は実際とは異なる場合があります。 特定の客室とベッドタイプは保証されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "このホテルは麗水に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には麗水エキスポや突山公園などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を教えてください。",
            "answer": "チェックインは5時から可能で、チェックアウトは午後6時です。オンシーズンにはチェックイン時間が6時に変更されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室で利用できる無料の設備はありますか？",
            "answer": "すべての客室で無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室には歯磨き粉と歯ブラシが備えられていますか？",
            "answer": "はい、ホテルの客室には無料で歯磨き粉と歯ブラシが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ファミリーデラックスルームには何が特別なのですか？",
            "answer": "ファミリーデラックスルームには個人ルーフトッププールがあります。ただし、2020年9月3日以降はファミリーデラックス(ペントハウス)客室でのみご予約いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの前の公営駐車場を利用することができます。駐車料金は公営駐車場の駐車証を提出するとフロントで払い戻されます。また、ホテルの屋外駐車場も最大25台まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "ホテルにはレストラン、カフェ、セミナー室があります。ただし、現在は朝食の営業が一時中断されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "レジデンスダブルとデュプレックスダブル客室では客室内での調理が可能です。ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではホテルを利用することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 518
    }
}